[和你飛］風風雨雨你都不退避 長年伴我飛 無論遇到美不美

[black]這個花花世間 裏我害怕為誰 心醉
太多草草説的愛 然後隔一晚說告吹
然而遇你後 共處後
便不想轉身他去 從你眼內找到信念
誰説愛定退如潮水 [/black]
風風雨雨你都不退避
長年伴我飛 無論遇到美不美
風風雨雨我的天與地 仍能像暖火
誰人令愛了不起 是你 是你
偶也不敢去相信 你又軟又柔
身驅 卻可擔得那麼重 從沒怨一句
説告吹 懷念日與夜 夜與日 願天天也可相對
如有淚我願給你抹掉
而快樂我願我們同追
風風雨雨我都不退避
長年伴你飛 無論遇到美不美
風風雨雨我的天與地
仍能像暖火誰人令愛了不起
是你 是你 是你 是你
風風雨雨你都不退避 長年伴我飛
無論遇到美不美
風風雨雨我都不退避
長年伴你飛 無論遇到美不美
風風雨雨你都不退避 長年伴我飛
無論遇到美不美
風風雨雨我都不退避
長年伴你飛 無論遇到美不美
風風雨雨你都不退避 長年伴我飛